const QUESTION = [
    {
        question: "Câu 1: Trong JavaScript Sự Kiện Onchange Xảy Ra Khi Nào?",
        point: 100,
        answer: {
            A: "A.Khi một đối tượng trong form nhận focus",
            B: "B.Xảy ra khi form được người dùng thay đổi dữ liệu ",
            C: "C.Khi một đối tượng trong form mất focus",
            D: "D.Khi kích chuột vào nút lệnh",
        },
        correct: "B"
    }, {
        question: "Câu 2: Mạnh Vì..., Bạo Vì Tiền",
        point: 200,
        answer: {
            A: "A.Gạo",
            B: "B.Đường",
            C: "C.Muối",
            D: "D.Mì chính",
        },
        correct: "A"
    }, {
        question: "Câu 3: Lớp (class) là gì? ",
        point: 300,
        answer: {
            A: "A. Tập đối tượng cùng thuộc tính & hành vi",
            B: "B. Hành vi của đối tượng",
            C: "C. Thuộc tính của đối tượng",
            D: "D. Danh sách các đối tượng trong OOP",
        },
        correct: "A"
    }, {
        question: "Câu 4: Đâu là một trình duyệt web?",
        point: 400,
        answer: {
            A: "A. Microsoft Office",
            B: "B. Google Chrome",
            C: "C. Jetbrain Webstorm",
            D: "D. Linux",
        },
        correct: "B"
    }, {
        question: "Câu 5: Đơn vị đo dung lượng bộ nhớ nào lớn nhất ",
        point: 500,
        answer: {
            A: "A. MB",
            B: "B. Byte",
            C: "C. GB",
            D: "D. TB",
        },
        correct: "D"
    }, {
        question: "Câu 6: Người đẹp vì lụa, ... tốt vì phân ",
        point: 600,
        answer: {
            A: "A. Khoai",
            B: "B. Ngô",
            C: "C. Lúa",
            D: "D. Sắn",
        },
        correct: "C"
    }, {
        question: "Câu 7: Công thức hóa học của đá vôi ",
        point: 700,
        answer: {
            A: "A. CaOH2",
            B: "B. CoCa",
            C: "C. CaCao",
            D: "D. CaCO3",
        },
        correct: "D"
    },{
        question: "Câu 8: Biển có nồng độ muối lớn nhất thế giới ",
        point: 800,
        answer: {
            A: "A. Biển chết",
            B: "B. Biển Đông",
            C: "C. Biển báo",
            D: "D. Biển mặn",
        },
        correct: "A"
    },{
        question: "Câu 9: Nhạc sĩ Frédéric Chopin gắn liền với nhạc cụ nào ? ",
        point: 900,
        answer: {
            A: "A. Harmonica",
            B: "B. Guitar",
            C: "C. Piano",
            D: "D. Trống",
        },
        correct: "C"
    },{
        question: "Câu 10: Năm 1945 nước Việt Nam kí hiệp định nào với Pháp ",
        point: 1000,
        answer: {
            A: "A. Hiệp định Genève",
            B: "B. Hiệp định Versailles",
            C: "C. Hiệp định Paris",
            D: "D. Hiệp định ",
        },
        correct: "A"
    },{
        question: "Câu 11: GRU là viết tắt cơ quan nào của Nga ",
        point: 1100,
        answer: {
            A: "A. Bộ nội vụ Nga",
            B: "B. Bộ quốc phòng Nga",
            C: "C. Quốc hội Nga",
            D: "D. Cơ quan tình báo quân sự",
        },
        correct: "D"
    },{
        question: "Câu 12: Bộ phim điện ảnh đầu tiên được trình chiếu vào ngày 28/12/1895 tại nước nào?",
        point: 1200,
        answer: {
            A: "A. Anh",
            B: "B. Đức",
            C: "C. Pháp",
            D: "D. Mỹ",
        },
        correct: "C"
    },{
        question: "Câu 13: Tay đua đã lên ngôi vô địch giải đua Tour de France 2015 là người nước nào? ",
        point: 1300,
        answer: {
            A: "A. Anh",
            B: "B. Pháp",
            C: "C. Tây Ban Nha",
            D: "D. Ý",
        },
        correct: "A"
    },
];

